美國眾議院以219對212票，通過1.9萬億美元疫情刺激經濟方案！美國房地產被買到無盤！

美國國會眾議院，通過總統拜登提出的1萬9千億美元抗疫刺激經濟方案，下星期將交由參議院審議。

民主黨人讚揚是重要的一步，為疫苗接種計劃注入資金、解決地方政府的財政問題，以及為數以百萬計受疫情影響的家庭提供援助。

方案在當地星期六以219對212票通過，內容包括一項將最低工資，提高至每小時15美元的措施。由於這項措施備受爭議，預料在方案的最終版本，將會被剔除。

「就像蘇聯的商店」--房產平台執行長這樣形容美國樓市

【彭博】-- Redfin Corp.執行長說，郊區住宅需求激增，搞得美國的房地產市場現在就像買不到東西的商店一樣。

該平台周五報告稱，由於房源稀缺，新掛牌房屋的要價在過去一個月達到了創紀錄高位343,961美元，比去年同期上漲了11%。在截至2月21日的四周，可供出售的房屋數量下降了17%。

「房地產市場現在就像個蘇聯時代的超市，大部分貨架都是空的，」 Redfin執行長Glenn Kelman在一份聲明中說。

Kelman認為，住宅需求在美國大部分地區遭受嚴酷冬季風暴襲擊下略有緩和。但在那之前，他說：「我們從經紀人那裡聽到的都是些悲慘、令人動容和離奇的故事。」